Metal Build 討論區 ( 29 ) : 明眼人都知要抵制精品

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:孤仔睡記 (抵制精品)

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

請善用會員模式

抵制精品呢間藍絲鋪

想問聖水大法點完洗唔洗係咁郁？
定由佢自己乾

未乾個時郁下個關節等聖水滲均個關節位，之後等乾

乾完覺得唔夠實就重複到你覺得夠為止

亞美DHL 聽日收貨
聽晚有野玩

LM

信和紅渣 2100-2200

紅渣8月尾會有第二批大貨 唔急嘅應該可以繼續觀望

日本屋簡左船運，有排等

要平係咁ga la

無知一問 洗唔洗三星期

船?
1600jpy個隻?
我用1540jpy個隻話要等2-3個星期都覺得好痛苦

要等二至三個月呀

當初訂唔到
宜家唔知高唔高追好
第一隻合金紅渣 但其實我鐘意粉紅多過鮮紅嘅紅渣

一定追，呢隻高質

紅渣真係好正，好似WZC咁比到驚喜

想問你樽野係咩名堂

放工去行下現時同信和先
我連元祖都冇 要買就買一對

一對就上網收，好多放3400-3800，計返抵屌

邊樽？聖水嘅話放左係教學post到

元祖再平d我應該會入，之後放返隻舊版

當加幾舊水有隻新嘅玩

聖水？ 我如果想出去買，正統名係叫咩野 🙈

唔該巴打 我上網睇睇先

btw 如果佢係呢隻色就好

Origin係鮮紅，偏粉紅係無印動畫，R魂個隻就係呢隻色

Origin同真紅閃電撞色

聖水問題一問，我屋企隻MB R1條腰幾鬆下，容易轉左右，但呢個係咪無得用聖水搞

聖水唔貴 建議巴打買嚟試下得唔得
唔得用嚟旁身都好

荃灣嗰間中南就開，我等佢開就過去買一支，本身R魂天意隻腳又係鬆到仆街連企都企唔掂，搞到無心機玩
如果搞得掂就正，R魂天意真係幾靚

個人經驗 老江都救到
如果關節太入就難搞啲

R魂腳都係普通ball joint應該無問題嘅，係metal build條腰好鬼入同窄，應該好難搽上去

我隻R1都腰鬆，太入嘅位用針筒大法就得

對膠效果加倍，反而合金可能重效果無咁勁

行左轉ins
紅渣最平賣緊1950
元祖最平賣1550

好似間間舖都仲有唔少貨

元袓大把下調空間

紅渣應該都會跌
ins啲舖好多貨 有啲似eva一出$3000果下

睇下有無大貨

紅渣2個月後會補貨 唔洗急

隻白正跌穿左底價，見有人1600放

2p色定律
睇下下隻黑海盜會點

我上個星期1660收咗

x2又唔同既，改色仲有改武器，好期待

唔可以比精品生存到

白女唔係改色改武器？

唔同啵
佢係改色減咗一大堆武器仲要未出Avalung裝
特色係得吸塵機only

咁佢就唔好用改色改武器形容
直接話白女少左野

X2都唔係改武器啦 加長矛加大砲，隻色其實俾X1更似海盜

屌， 我孤仔2080訂

係咪冇左隻雀
隻雀換槍

黑海盜成24000 yen

隻雀多9餘 開盒影相我撚都冇撚過

我記得真係唔同色再出得f91同橙命，00r就唔肯定有冇加減配件

8.16 學界-Stand With Hong Kong聯手萬人集會！國際本土戰線會師！
「英美港盟 主權在民」集會
日子：16/8(五）
時間：8:00-10:00 pm
地點：遮打花園

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

#反送中活動

一齊去支持攬炒巴打啊

不要再說了

明明佢先係正宗1P色

後出就當2p

F型武器咁多 白女點比都輸

我而家個心只有原價撳返嚟嘅2號機
但係仲未追得返初號機

依家隻清西係大陸人仔價只係890
計番港紙1000都唔洗。仲要成堆貨
出年出埋4月個批應該跌得仲多

現時點好似成堆千3

月頭千2 收左2隻等刀炮

清水西都諗住炒蝕撚死佢

我都係收左一隻比炮筒，成日覺得笨大無咁好死只出配件

鬼咩，堆dlc快極都要下年，唔通依家買定隻西黎收息？

有無link

王者刃同back pack我都唔睇好，同西一啲都唔襯

過埋十一月二號機之後暫時MB無野中可以養生

嗰個係天貓官方補款嚟㗎

Bandai癲左，今年新模得海盜

同Eva

係喎
自膠一打

有錢點會遲
冇錢就唔好玩

你等佢再販
而家2400

就算之比較多貨都未試過低過2k
遲下出埋二號機你認為會再平?

其實唔明點解出二號機會影響初號機價

炒家心態
中途加入嗰啲買得2號機自然想追埋初號機
話唔定再再販呢

搭單問下而家exia咩價位
想徵番隻
我見全新都有人徵1700

放埋一齊先好睇

同埋我覺得二號機整得好過初號機

咩心態
有人唔鍾意初號機
好多人同系列只玩一隻

Exia入R1算啦，R3無特色比我揀入隻白女好過

我覺得0-2都鐵膽架啦
除非佢出埋序破Q嗰啲新機，嗰我就未必入

好睇還好睇
價錢還價錢

我都覺好睇過初號機

R1同30th收左
想收多隻R3放哂R1-3出黎

就係要齊team所以有需求令到初號機會價跌唔落

同埋玩得EVA嘅有邊個唔中意初號機

我覺得30週年隻色唔夾個系列

呢排真係唔覺有人放R3，出左咁耐可能真係無乜貨

明日香派表示中意二號機多啲
不過為左儲戰隊都係食左炒價初號機

跌唔跌睇瑞華行
不過平少少都狗搶屎
又真係難跌

尋晚反斗城有得訂9月再販果批2379都一陣冇哂

咩野係30週年？
10週年exia 就聽過

自膠

記錯高達30週年自膠

高達唔係40週年咩

當睡狗行有貨都賣緊2300-2400，新貨邊會有人賣得平過2千

手足們 第一次遇到工廠大媽醒我嘅缺件戰損版
有冇人知點搞好
利申：買咗超過一年

淘寶買散件 唔知仲有冇
一係買埋雪崩裝

鐘意暴走only

特別版wor

雪崩裝都冇本體隻腳嗰粒嘢

佢指你上左雪腳咪唔使嗰粒野囉

本身要拆左粒野先裝到腳 宜家你唔洗拆就可以直接裝

好方便咁喎

EVA初號機真係幾靚:( 希望九月中....
amazon目前炒價...39000羊

依家mr 命運幾錢

二手700，全新850左右

邊度有得買

紅渣好撚型

塊面唔撚得

望住聖衣再版同百獸王再版D價。。都唔好預佢同現在個市價（炒價）有咩分別啦

唔係正面差咗dd咋咩😂

咁又係：（bandai食屎😔
因為入手咗隻炒價突擊，所以EVA 要等再販:(

真心靚

請問而家邊到仲搵到楊過EXIA同迷惘金 同埋咩價位?

下個月去九州旅行睇下遇唔遇到

冇就死死氣返香港買

日本仲貴la

日本炒得仲勁

x1依家咩價叫正常?定就咁買街貨都ok，新手第一次買

街價見16xx

見到有人係機場tax free shop原價買到， 你可以留意下

1700$ 試下上fb收

比人搶晒，米青價

早二日旺精好似見有

平一百就搶？

精品平一千都唔撚買啦屌佢老母

d撚屌真係一啲骨氣都無，平個少少就狗衝

我經過幾次深精一樣咁多人。真係無咩影響

收佢檔口喇 精品

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

成日都行
但冇買野
少人訂野買野得佢地知

玩膠
陣間落去郵局拎埋隻渣古

呢對robot 魂 評價點？

好似又係炒得好勁T^T

呢對係電影果對膠魂唔係MR黎
個價插晒水啦 依家400一隻(我AMIAMI正價訂,5XX )
評價中矩中舉啦,結終係跟電影動畫黎出,所以無MR果D detail位
個人覺得如果翼中間加返1,2個關節就最好
依家SET死一個形狀

有無膠水推介

有冇人試過用聖水整freedom對翼 佢飛唔起

好靚
唯一缺陷就係軟膠喉

有愛插水都唔怕><
不過MR又幾多?

一隻MR=兩隻膠R

想買突自
食唔食炒好

好重手

是,我覺得隻紅色好靚

仲未捨得入手

MB果隻-.-???amazon我見都要4-4.5萬羊.....

隻眼如果實色就好d啦，個透明罩反光睇唔到隻眼

市價仲係三千內，我覺得抵屌啦

未出會場版前要3500樓上

我都想追舊
利申有新

我見到有$2800全新
屌唔屌好

點加？

我都覺，隻眼好暗

紅色眼但係上綠色味精

屌得過
貨係得咁多又唔會再出住
賣一隻少一隻

Picsart

咁樣👍🏻👍🏻

之前有巴打講過枝去黃聖水salon care 40
知唔知香港有無現貨
見得代購成3舊水枝

$200有找啦， 韓國網

留意吓 可能係盒上無寫係 The Origin 嘅關系, 呢隻無 the origin 支長狙擊槍

bandai: 廢事再開新模啦屌

有無教學點用？

仲有綠渣未出

有個鏡頭光暈效果，可以揀返啱用嘅做眼

等我慢慢試

咁扑街 需然我唔係好鍾意嗰支槍

可能跟綠渣呢

我估跟黑色三連星專用渣古

三連星我估係大斧頭

應該跟多d野，等你入三隻

好似m9咁一係唔買一係直接3隻

笨大真係好絶，隻渣古出得咁好個模真係用十年都有人埋單

好彩我入完紅渣就應該忍到手，有d人有強逼症肯定破產

綠渣，黑渣，白狼渣我一定會買齊

綠渣起碼要入兩隻，黑渣又三隻，呢到都成皮野

好大個坑 但高機動型好難唔買

綠渣都係玩返模型算 買一隻合金=十盒HG

今日係魂展第一輪預約，完全無人提

撚有ctm高級會員咩

幾時出 The Origin 版 MG 渣古 呀大佬

Gundam fix隻紅渣真係咁正，好耐冇買玩具，好想買

有咁正得咁正

1009 rx-78?
1009真係欠一個支架

冇辦法 用住其他頂住先

我訂左

喺人地個倉老粒

周街都炒緊

最平見過千九，唔急咪等埋亞版睇下會唔會回落lo

想跟yen價原價買？而家飛日本都應該揾唔到啦

日本仲貴2千蚊係香港買好過

唉太遲先知有呢隻野
冇諗住跟原價啦，千八九都可以考慮
日森都上到二萬七千yen

琴日出INS好多都1950，差個少少而家入可以早d玩

真係鍾意唔差個一百幾十

出面訂最貴1800
Ins出面賣1900唔算過份
訂價本身都係炒價

有無巴打行過見到有Eva初號機買？想入翻隻

出面仲難唔難入手？

唔難 不過而家好似賣到過2k
上fb收平d

九月有得公開發售？

等下水食炒

未又係睡記做莊，點會平

睇而家個勢 可能結果都係開2400

到時候又見到一班撚屌衝明眼人

明眼人可以好得戚咁繼續做明眼人

出2號機咪衝去買

正常有條gap 可能你大條啲

我魯魯修fans 都未買

遲買平幾舊

有無send 過msg 屌佢?
我尋日send 左個msg 話等10日都未ship 實在係unacceptable, 佢唔覆我

有， 我問過佢幾時寄， 佢話盡快， 我就冇理佢

最弊大把人見到貨即刻

已經有前員工爆左賣一隻賺兩隻
18：06開始講

會場版同魂店版有咩分別？

一個快D拎 一個慢D拎

會場限定

點解要呃我
明明呢度有巴打出左貨

本身已有魂限版同7劍
再入就係第3隻
諗緊入唔入

依家仲有冇全新既00q? 幾錢到？

有冇人巴打知邊到仲有再版自由同戰損exia?

上FB徽，咁舊嘅野街鋪有都好貴

有冇keyword?後追好痛苦

真係出綠渣

This is Bandai

辦同紅渣一齊出，佢唔出先奇怪

有無圖？

預左，一樣模 少隻角ja ma

有狙擊槍，正

屌你老母 老渣先有狙擊槍

綠

又要買

希望大貨

marking無得換，即係其他編號出過隻？

會唔會最後平過紅渣但 又多配件過佢

預料之內

覺得係魂限

Gffmc普通版一定會
好賣1000頭
唔好賣1000樓下
十成機會再販

唔會
魂限會寫落去呢啲catalog度

全部未定姐係未有期,等多陣先啦

原價+50-200就狗沖，
炒就不了

岩岩出gff wing雜誌圖個時都無講過係魂限
bandai呢D改隻色當新野出通常都係魂限

Gffmc應該唔會渣古當魂限掛
雖然MB試過M9

把大劍改少少
舊模計劃通

再睇驚射

改少少又一部

究竟之前隻藍迷出嚟做乜

GFFMC WING ZERO

俾隻空裝你玩背包
Btw 隻紅迷諗住改marking又出呀

驚我地買唔到
bandai對我地真係好

喂 紅迷又出新版??

上次mb展己經show過啦

這些機會是炒狗的

c3算吧啦

點入架其實？

*今朝仲係東京，依加返左黎地獄

聽日先開始迫

METAL ROBOT魂劉備抽選結果出咗，有冇巴打中左

呢隻香港任訂

又好似係喎個抽選流架？

係乜？pbandai唔見啵

我見街鋪有開訂，會唔會無貨俾就唔知

有行貨
仲平過yen價

日本先抽選

呢隻都要抽

到我又J 下先

白正 正常渣支炮好難拎得靚
上肩好睇啲

新手···想問問命運加光翼配件大約咩價錢到?

呢隻同曹操都係瑞記批發

我都係無聲氣
日日行過都想屌隻返屋企
日本屋個隻到貨先再算
呢排太唔開心想買隻玩具開心下啫

光復香港

一手都2400以上 之前FB 有3000都有交易(再版FREEDOM出貨果時自然命運都貴埋)
多過3000唔好買啦.... 我都係2350入 係廳期罰企中

Same,等到天荒地老

日本寄野會用船運

見到旋轉有有人開4K

點解metal build qc咁差，買左隻初號機電渡位甩色，換過隻都係咁。

QC 睇彩數... 00 全部咩咀都係咁

我個隻初號機完美

咁q貴一樣，都保證

黎緊隻mb eva 再版，雖然都估到端閪會再屯過貨，不過到時想沖現去邊到沖好，唔想去明眼人

Amazon jp😔

我估價錢都係咁上下
睡記建議零售價22XX

聖域幫到你

又話唔係免息貸款
又要收全訂

等緊消息+1
就算明眼人平啲都唔會買

明眼人點會平，呢排咁蟹左咁多

抵制好似冇乜效果
條友劈個95折出嚟平人10蚊8蚊一樣大把人買

命運連光翼見唔到3千內
成set買係咪唔同盒？再版命運個盒好似靚d?

今日fb先見到2手 $2400

有3000內
再版係大盒 盒內有主體有翼
你應該自己做下功課啦 如果有愛想買又唔想俾人呃
最後 我係買再版的 因為我覺得d色水 logo 靚過初版

你見到依家咩價位?

果盒好似係罰過企 P.S. 無記錯的話
我估佢想要一手掛

應該係再版 3千2 唔該曬巴打
順便想問下fb咩group 新手剛入坑
同埋想買埋突自光翼 不過好似好貴

係 想要一手 或者剩係check過件

玩過都話只check過件㗎啦

咁買一手算

一手中sad無仇報
二手都叫有得睇相睇實物睇下有無大sad

小sad都好慘

林奠識得好似明眼人咁
俾D甜頭人袋住先
勇和一早割晒

隻日本屋紅渣終於到左， 要星期六先得閑去郵局拎

遲到好過唔到呀，隻紅渣好正

今朝碌fb聽人講日本屋會無貨比而退既係coupon唔係錢
搞到隻eva 2仔有d驚

1仔都無份玩

仲未發貨

Wtf

邊忽割晒

咪就係話宜家冇割到

頑仔WZC $3500

呢個價買唔落手，我都係等佢出换色版算

+1

屌左先

SHF成個post消失咗，係咪變咗厹開

係

唔怪得，完全封鎖咗

個價根本未落過，唔好再呃自己啦
(燈緊)

FB 開左都賣4000

係呀姐姐

話時話有冇清知，訂到魂限會場貨，係咪3日裡面任去攞貨都得？

咁如果下個post其他人開先入返

攞咗dcd了

頭先我就諗係咪比link你都無用

應該無用
btw有件垃圾突登走過黎負皮，你估下係邊個

邊度重有勇者王買

做乜MB post變左SHF同超級機械人

SHF拉打特攝魂展綜合POST843 818大遊行

sorry大佬

btw出面d 00R好L貴
最平見過3300，最貴見過4299

預巴去左邊

唔急咪等日魂抽選同港魂鬥快搶，機會多的是

我上年見到SF魂展最後3500-4000，等港魂又㩒唔到，結果最後揾到個fd讓俾我2800
今年唔想再食咁多炒了

厹篡位成功

宜家訂價都夠收舊00R

SF鳩弧同港魂都搶唔到,放棄左

[membet]上年都搵佢訂魂展野，好似可以去皆旺鋪頭拎雖然最後自己禁到港魂[/member]

準備騎劫埋喱度

我鍾意新嗰隻多d... 同舊嗰隻又唔知會唔會變黃同出油，就算全新都唔係好敢收

mb好似無咩聽到變黃,舊FIX比較多,不過金屬骨架關節耐左會不舉

冇咩聽到變黃 巴打新入坑?

爛面 歪腰 斷手腳都見過,變黃真係無

最常見係地台黃

freedom會變黃㗎 由其魂展果隻

地座 freedom會場都黃左

00無人理？

係無能力理到住

等比港魂撚啦

開左差唔多半個鐘， 上年sf都係10分鐘ko

oo出左幾次真係夠皮

00太累贅無Exia咁襟睇，本身有是旦一隻真係無乜興趣再入

可以wor, 我上次用buyyee可以買SF魂限期貨， 不過buyyee好貴， 你試下搵其他代拍

關我X事，做人最緊要對得自己良心

00R有冇邊間鋪有得訂

天王 3300

上網買仲平

日拍32000yen 入手

3 萬2 唔貴wo

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

有人開4000添痴撚線

有007s唔買00r了
等eva2同x2到貨

我無嘛
00系列剩係諗住買隻00r就算

00系列鐘意00Q 不過等極mb都唔出full saber

魂限九成

本身冇OOR，好彩之前冇高追

想問下紅渣係咪會再販

我等舊版會唔會跌返落2000頭
新呢隻雖然都靚，但舊嗰隻始終順眼啲

而家舊版2手2千中都有

二手不了

所以我等部飛機2046再單出就算
屋企又無位,唔會買多部8成相似既機

Eva 01 02 算唔算8成似

成個頭同身唔同喎

成隻唔同色系已經兩樣野
好似x1 x2 f91 果d咁
但00r同007s 本體真係一樣

近排先接觸 metal build 同 gundam fix, 從來未買過依D野
想入手mg EVA2號機, gf EW WING GUNDAM ZERO, gf 馬沙專用渣古 II
想問下咩價位, 係邊到買到？

全部貴野啊 師兄

白正同紅正呢

well... 新007s同新00R嘅色都有d唔同嘅，只能講各有特色啦～

利申：都有入

gff紅渣fb有人賣2000

其實高達呢家野咁經典既野 真係炒極都仲有市場
要佢跌真係要做重出

無人接咪呢個價

千2先

千一or一千可以考慮下

咁嘅價入清水西好過

其實有閒＄都渣古先

想請教一下宜家Eva 咩價位先合理？y 拍見31000yen

9月28 再販呀師兄

一陣又比炒狗搶曬

好想買勇者王

千值練？

想係y拍訂隻00R會唔會有伏 $3000

當我串你 驚唔好訂 冇仇報

不過價係ok嘅頭水嚟講

收到

今次講到咁少貨 孤都會開咩

次次都話少貨又難攞嫁啦

歡迎鞭屍

日拍成地貨 唔怕無

真

包嫁喎 你可以email比佢 會同你跟進

EVA 01再板幾時出貨 諗住入番隻

2號機 y拍 即決$23xx 信唔信得過？

連埋運費應該過2500?

上兩個禮拜收今日先有心情拆

抵玩

白f91正d

會場版00R係蟹貨?

港暈開完2次再睇

出左咁多次，一模多用再加mc出ge 00r 好難唔變蟹貨

冇可能la

唔會好似藍f91咁蟹既

講左會開？

蟹就唔會蟹既
水位唔多囉

想問點解支槍唔係白色
Btw 王牌機師

白F91 會唔會黃？

有冇巴打可以教路 如果關節輕可以點搞
收左隻正義女神但隻腳好鬆

麻煩巴打去#2睇下 試完冇用再講

OOr 有間 開左訂 價好誇

間野上年soul blue突自都係開到盡成3700，得啖笑

冇渠道入手 唔通要低頭

buyee？

唔急玩咪等埋抽選出貨先

lol

孤仔話開00R

無問題

除非係附近，唔係根本搶唔到

抵...

完

fb同旋拍轉頭又成堆2600

屌快撚到

唔係9月有貨返咩

紅渣係咪遲啲有大貨返？依家全部2000以上，買唔落手

1800都有人放啦

搵咗幾日都搵唔到

早幾日見到有人放千七

一放放幾盒果個？

係
定係伏黎?
碌fb無留意清楚

個個極速俾人hold 曬

係，一個鐘內

千七抵入

想問下獨角獸噴半光定消光好？
如果噴消光係咪就咁合埋d甲，遮住d骨黎噴？
噴半光就打開晒連骨噴？

回錯post

Where

今日經過屯市AEON見到有

大貨到

邊隻

到依家都未買就緊係睇定d啦

巴打打少啲丁

講埋都問邊隻

諗起啲中坑連賣緊咩都未知就擺上fb group

見過有人賣真骨雕build先生真神人也

賣metal build 紅色Exia

SHF-真骨彫
GFFMC-Metal Build
經常見到有人撈埋

SHF-真骨彫錯唔哂

真骨的確係shf既分支黎
全名係s.h.figuarts 產品名 (真骨彫製法)

都係炒得
不用分那麼細

無錯只係有啲所謂賣家連個隻野係普通shf定真骨都分唔到

希望之後EVA2號機都多D貨....

遲d 仲有零號

仲有分藍色黃色 通販+魂限

初號再販都要2.4k

係咪9月尾先大貨到

邊間 舊貨都係呢口價

好想收番隻f91 而家咩價位

最平二手見過1400

計埋新劇場版到時真係.....荷包君淚目

唔會出劇場咁仆街ar
想出粉紅機

6號8號13號

到時唔係錢嘅問題 係土地問題
點放到咁多部

即刻俾到性衝動搵錢住大屋, 為左擺METAL BUILD
相信大家除左MB應該仲有其他坑, 我就PA(已完)同HT...

Gundma seed 傳緊出劇場版

都傳左好多年，有冇10年？

今次可信性高D

事關40周年活動 西川問負責人
SEED D都成15年 係咪爭大家D野(暗指劇場版)
負責人話 計畫進行緊

福田(SEED個監督)之後係TWITTER都覆西川話希望今次大家收貨,
努力準備緊

比自己套種d玩死

種D真係冇眼睇

gundam seed就聽得多,gundma seed 係咩作品

我係MG + MG/RG 模型 + 土人 + Nx Edge

eva 再販幾時大貨到

每個月望一次就知幾時出

我想佢再販多次

我估2000已係盡頭，遲d2號機出埋又升過

邊間bid

係咪街鋪直接有得買？

良心價...

正常咋，x1 就靚價

如果想買Gundam fix紅渣邊到會有？
今日行咗轉信和都唔見

巴打心目中初號機靚價係幾多到?
新手想入坑, 不過可以等下唔急玩住
心頭好係2號機, 始終覺得1號機個頭唔順眼, 但點都要儲成套

fb

信和有,你再搵下

想問之前會場有無賣除左限定之外既build metal現貨?

屌metal build先岩

Fb二手買賣區？

信和見過一隻
賣1990係咪正常價
同埋見上面有啲巴打話遲啲會有大貨返，係堅定流？

等再販啦

好想即刻買返去撚

唔爭在個一兩舊啦，堅早買早享受

差一兩百要左諗右諗
你覺唔覺得好無謂

問題係無地方擺出黎，早買都係早d拎上手摸下，之後又放返入盒

個價算唔算理性...
好想入...不過好遠...

有冇巴打有玩無名果隻自由？

睇貼吧d評語好閪下

呢家仲有得訂應該真係大貨

個價應該仲有得低

應該跌落2000以下

鋪頭價等佢跌真係有排，fb 收又要諗夠唔夠人快，有愛既都唔差個一百幾十啦
EVA無記錯年頭出，代理都係2450，到宜家都係跌左300左右，如果唔急玩咪等下先，總會再跌，但唔好預佢係大跌，始終大家都係睇住市價放，點會突然有人平幾百咁放而又比你捕到呢

我等下啦咁
間野又遠喎

Metal build普遍幾重？第一次用日拍買想用重量計返運費

夾埋packing你當1000g-1200g度

咁都係百幾蚊運費

通常一百內，計24一磅

用開邊間？經buyee好似無咩選擇

之前代拍左2隻
剩係國際運費（fedex) 2900yen
俾你參考下

計埋運都平過香港炒價既

港版是否效果一樣?謝謝

仲有間開緊

邊間？

Hobby digi
但佢開價偏貴

東京電玩展會唔會有機會推新mb？

會場拎？

no

會場限定？

呢類再販孤仔會唔會開？

魂限仲好

應該又有堆人減少少價放左先

唔好玩啦
呢D係魂展搞

上網見島，好似好抵

隻手渣住槍會不舉

咁Walk in買可能仲平

呢間有無孤仔咁網上預訂

我都唔清楚，我應該直接去門市訂
2150喺香港算好平

FB有間好似1980

咪孤仔，但真係要鬥快同唔知會唔會再出

全價2980

垃圾鋪狗也不屌

大大聲同人講用bot搶MB嚟炒嘅垃圾

呢間撚屌之前仲會收多百幾蚊話係日本返香港既運費

屌你咩

娜鳩屋 師兄真心定假膠

孤仔開左訂未

之前問過話冇，唯有再等下

琴日問咗都話無 嚟緊會唔會有呢?

日本屋gffmc紅渣等左個半月終於記得要寄貨

遲到好過冇到

啱啱今日收到貨
但之前忍唔到手買左隻行
1900放日版有無巴打想接?

係咪要放1500先唔使食負皮?
咁都要食負皮我都唔知講咩好

咪理d on9啦 你放平人幾舊分分鐘條友接完轉頭就又放啦

用日元支付平100

最後都忍唔住訂左EVA MB... 2280

玩具陣

遲左加返

睇錯 原來舊價

2280........去aeon食現好過.......

通常都係自用平收

有點疑問
Mb eva 初號
Yen價22000當加埋稅23760
點解會過hkd2000?

因為mb所以有個平行時空既兌換價？

你問睡橫巷

你知個批價 ?

去日本買

知批價又如何
佢黎貨價$100都好
你入貨一件跟十隻垃圾每隻$100咁
件野個成本自然貴，香港就係咁玩

好似話零售店由睡記入貨要食骨，咁啲骨全部死貨賣唔出，咪疊個價落隻MB度

但係瑞記自己零售賣個價就似乎係純粹自己炒

同真骨一樣姐，十一二算都要搶
MB真係小巫見大巫

瑞記真係毒瘤
btw 部 strike 仲貴過佢, 我印象炒孤好似訂千八咋wo

下, 部 MB SF 呢 ?

sf有通販?

SF 訂價$1700 咋麻

非魂展soul blue 色個款係普販，早年出

邊到仲有得訂2號機

邊隻真骨訂價要11、2算

再販呢水好靜，開2150都仲未截，上round秒截

點解amazon冇開
我想自己撳

根本而家端閪仲有大撚巴第一水既貨係手

我相熟果間鋪都話再販eva 同今次隻shf 布仔一樣唔接單，到時有貨到再算

而家收單果d 應該都係博呢水多貨

開完好耐

個批價咪就係日版未連稅個價

未又係比人訂晒 香港人吔屎啦

我唔理佢截唔截 我剩係知我今水終於有得玩

相熟果間無開訂，我呢次都由鬼佢有現再算

端閪

唔駛好似，成廿幾年係咁，笨大不嬲要代理食骨，代理就要零售食骨。

女神F 1分鐘完

sorry page > out of stock

搭到一隻

搶到本體

痴線ga, 依家成日出D非對稱野, 屈D強逼症人食多隻
正常買一隻都已經難......

又秒，痴撚線

搶到巴打堅 用電腦搶？

出咩？

邊隻女神？定有新mb，點解完全無消息

紅女神 今日再販

日魂呀

係清貨 唔好誤導

好彩已收

買到都有機會係sad版，笨大qc100分

暫時開最平
但已經秒左

其實無分別，一個有香港代理咁解

想訂

pish

日本駿河屋岩岩開訂30秒無晒

呢啲post有無人教下可以點moon

有website / program可以睇實，再即時send email俾你

初號機派貨日有無街貨執呢唔知

一定有，因為而家係端閪唔比訂單鋪

個價正常應該大約2150左右

都仲要2150呀...

無計，要食死貨

尋日有間開2000，全數俾都推秒截

其實仲訂乜柒
玩具反斗城同吉之島任買2370
即時玩到有會員仲有九五折

街鋪洗唔洗食死貨？
定瑞記自己食？

端記要鋪食是常識吧

11月尾先出喎

假野

係大阪，紅女神貴白女神一倍

睇M 記？
炒得勁過香港

都唔知寄乜鳩比佢

How much

去左Tamashii nation tokyo, 隻二號機好好J

扯扯地...但香港訂要$2800選擇放棄了

藍精網上開第二水初號機
水浸了

係wor

有冇巴打有mb命運同突自+光翼？
訂造個櫃要預size, 想知支架set最短再裝光翼會有幾cm高

買機票

依家都仲有貨

想問邊到有貨 係咪再版黎？

er...............

Aeon 2379 任買

咁誇張 希望到時二號機都咁多貨

原價1540，賣依個價梗係多貨

如果唔急等再版係咪有機買到接近原價

多乜撚，根本就係2月嗰水貨全世界唧牙膏咁賣
9月尾先再版做乜無啦啦會有批貨走出嚟

自己睇下網上訂價

用黎買metal build

問題佢呢批係10月，暫時無印象10有再販

10月2到貨呀 老細

新手想買mb Eva 01機～再販邊個綱已經有得訂？或現鋪都ok
最好令價～因為我吾太識咩店買好～thx ching們

Tg: krystal520

玩具反斗城買啦

有， 去那星屋訂， 令價,
3000大元到手

係wor sor9ry

METAL BUILD エヴァンゲリオン初号機 約220mm ダイキャスト&ABS&PVC製 塗装済み可動フィギュア

吾你老母 令你老母 網呀5P仔

屌你～你on9嫁？

大陸傳聞GFFMC出 白雪姬 Gundam

痴線 一定炒爆

隻白雪姬唔係好似機設都無出咩？

上次大陸估嘅全中，睇怕都大機會

MR蜃氣樓

全中果條友肯定係內部人士

KA Z gun ? 用返 C plus 個模？

Snow White 都未見到機設樣

個副變形骨重用再改d位就得啦，zz都有上色模，睇嚟gundam team會出齊

笨大最叻加設定，啱啱突擊配件包同女神都係後加

實中，整左個gffmc模出得個一款，作為環保先鋒，笨大一定用到盡

真係靚價

平到 抵屌

啲人1850點買到

Ka氏肯出?佢好似話過話一日唔動畫化一日都唔放出黎

你地班友

1850 批價黎
呢到個個都買左二三千一隻
AMAZON個價抵到爛

我好鍾wing,但係呢隻真係j唔落

矛都算，個盾hea到呢

真係為出而出，搞到要為蓄而蓄

有無機轉水貼，信便再販原色wing

中呀，等圖

MR幾時出LEGEND

再販WZC仲好啦

係啦
呢穫唔介意笨大慳水慳力

搞到出面上曬天價

魂展希望有辦啦，無就

魂限不嬲都換色再販，今次全白再加多一支矛同盾，唔知會唔會減返矮星

係咪出張圖入面敗者的榮光版？

不如出4翼 黑色版 重吸引

無野無可能，笨大有咩做唔出

有冇巴打試過日本Y 拍訂野，有冇伏？

shut up and take my money

又唔知道炒到幾多錢

Mr都炒？

MR SeedD三隻已經炒緊 IJ SF仲企緊過千

命運八舊水

Gundam係另一回事

紅蓮同蘭斯洛特都係正常價之嘛

只係多路基斯個盾

全白GFFMC過兩年變全黃都幾靚

隻天使都未黃住

大家準備好未

too much

真係白雪姬

買囉屌

Bandai換一隻色就可以賺多一大筆……
Shut up and take my money

有WCZ可以省返個位

鬼叫自己之前無買

各位無原色嘅準備好未？

嘩 早幾個月收左部wing 呢部都好想要

支矮星好似比原色大支左？

唔好諗咁多，肯定一樣

巴打係邊到訂櫃？

幾時出Eva 想買現貨

Why not both

睇圖矮星真係新規，又一隻空間殺手

Shut up and take my money

上一隻買唔到，今次呢隻都希望買到

少年你太年輕了

大家點睇新個隻00 raiser?

屋企裝修順便訂造埋，btw有冇巴打度到size

比次機會

預60cm差唔多

上隻孤注任訂

上次日魂三次受注，加上勁多人唔睇好GFFMC呢個系列睇到勁淡

[member]
上星期去左東京睇左實物，副骨似藍迷咁變哂藍色，面色多左迷彩，係幾靚嘅，唔急就等港魂開

不過我自己有7劍G對00r興趣不大[member]

D人覺得開到第三水會跌

好彩唔7 之前禁錯制係jp yahoo訂左

通常港魂會遲幾多開?

個展第二日咁上下

IJ係暈限
下個月黎緊仲有部曉
唔訂應該死得人多

Legend無人權

天意就話
legend就.......

有啲奇怪
唔岩食

好似紫藍色，麻麻

那有位

原本覺得紫藍骨好怪，點知對比返以前隻灰骨，我覺得返唔到轉頭
紫藍骨靚過灰骨好多

岩岩去完日本返黎， 東京呢邊d figure炒得仲貴過香港.

原來你隻wings對翼同隻腳都有小小米色
我仲以為我果隻擺得耐已經變黃

我都裝修順便造櫃，屌間野當我水魚開個天價比我

叉開晒咁擺
睇黎D矮星似係可以逐支展開

x1都唔算好低,食少少炒唔使搶算係咁啦

木櫃定點
訂造應該會貴點吧

我自己就想做金屬果隻，我好耐好耐之前係淘仔淘架，香港買玻璃，平就好撚平不過就好撚煩

所以未次未打算叫家私鋪做，點知

聽日去aeon 會唔會太遲

淘其實ok抵
我之前都淘左個現成
二千三港紙連運
手工就削左少少

d矮星插到咁好癲喪

可唔可以好似小說咁插埋一齊邊左一把弓？

又好似西咁越插越多野

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

旺孤

1999

之前明眼人開訂2150仲狗衝d人奶撚哂野

等成9個幾月平左7舊水， 都唔算平好多

最多咪跌到1750白正義咁

2150 訂左

22000 yen, 未連稅

不過呢個價應該好快清？

咁二號機可以慢慢等啦

早買早享受，遲買平幾舊

過左火了

港島邊度有貨

GFFMC 重高達都派了

傻閪先走去訂精
開勁耐都未截
仲要有第二水訂

我都係2150 但係第二間

我都係訂2150
唔係米青

八點去到灣仔孤，
已經賣曬

呢個價又係返工人士免問

係咪葵芳？

係日本見到 20800 未連稅咋喎

唔知出新機嗰陣,呢部會唔會再販?

之前出嗰陣miss咗

係

聽早尼間幾好

尋日PM 佢問幾時到貨唔應我

真係PB

要砌埋

pb唔洗諗 唔會再販

好閃

好係驚水口

有機轉哂隱藏水口，上次隻v2ab都改左件

不得了

至怕佢唔再販,不過好似mb咁轉小小色又當新version

無知一問 聽日p bandai 會幾點有得開訂初號機

乜咁大諗頭 rg 要佢出新出模 冇可能

問完你個電話就冇晒聲氣

求指教